唔好再亂吹斬人條友保釋左

冇證冇據唔好再鳩嗡,保左嘅話記者一定知,報紙未報而你又知只有一個可能性,你識黑警或者你就係黑警

推

記者又會知既

記者好撚多針

Push